涂謹申承認泛民而家係立法會既作用只得拉布 拖延 發聲

尋晚議事論事
涂謹申承認泛民而家係立法會既少數派 作用只得拉布 拖延 發聲 反對 盡量表達憤怒 保皇黨比泛民少市民投票支持但有多數議席
而家連 發聲 反對 盡量表達憤怒 都唔俾
咁係咪證明泛民留低只為保住份工？

Btw:「淺藍」轉黃？ 學者與被捕青年

涉及反修例運動被捕人士至今有超過一萬人，其中六成以上是25歲以下的青少年，他們不少都要面對漫長的司法程序，以及經濟上和心理上的壓力。
一直予人印象為「淺藍」人物的前民主思路聯席召集人宋恩榮，連同他的太太、同為前民主思路聯席秘書長的宋陳寶蓮，以及一班跨學科的專業團隊，幾個月前開始為參與反修例運動被捕的青年，提供社會心理輔導及有關司法程序的支援。政見被指靠近「淺藍」的宋恩榮，如何爭取他們的信任？

仲拉到布?

仲有用架
最緊要明明係拎錢

10萬

咪撚信
心理支援=自爆犯法

總於都總辭啦

總辭未？